/\*\*

-  ЗАДАНИЕ 1
-
-  Создать переменную, записать в нее число, вывести значение этой переменной в
   консоль. \*/

/\*\*

-  ЗАДАНИЕ 2
-
-  Создать переменную при помощи ключевого слова const, записать в нее число.
-  Присвоить этой переменной новое число. \*/

/\*\*

-  ЗАДАНИЕ 3
-
-  Записать в переменную '123', вывести в консоль typeof этой переменной.
-  Преобразовать эту переменную в численный тип при помощи parseInt(),
   parseFloat(), унарный плюс +
-  После этого повторно вывести в консоль typeof этой переменной. \*/

/\*\*

-  ЗАДАНИЕ 4
-
-  Вывести на экран уведомление с текстом "Hello! This is alert" при помощи
   модального окна alert. \*/

/\*\*

-  ЗАДАНИЕ 5
-
-  Вывести на экран модальное окно prompt с сообщением "Enter the number".
-  Результат выполнения модального окна записать в переменную, значение которой
   вывести в консоль. \*/

/\*\*

-  ЗАДАНИЕ 6
-
-  При помощи модального окна prompt получить от пользователя два числа.
-  Вывести в консоль сумму, разницу, произведение, результат деления и остаток
   от деления их друг на друга. \*/
